有無做生意的巴絲講下依家香港的攬炒情況去到邊？

我地打工仔當然聽到腦細牙痛咁聲，但你知，呢啲通常係年尾唔加人工的籍口

所以想問下真係做生意的巴絲，尤其係中小企，應該係攬炒初期最先受影響，你地依家情況如何？

之前禮拜六日抗爭零影響
跟著平日夜晚抗爭生意微跌
而家朝早塞路，成個禮拜近乎零收入

唔割，蝕到公司執笠都唔割，放火燒埋間公司都唔割

巴打 遲啲黃色經濟圈成熟，個個黃絲家長搵你補習

推，想知

推

朋友做零售，今個星期生意額得上星期十分一